是日早餐 餓撚請入。。。

蒙羊b召喚
決定咗早餐食好啲，午晚都盡量食清啲了

你提醒左我，我都係時候落街食早餐

幾時一齊食早餐

係喎，落樓下食早餐先

屌

食早餐要人提架咩

邊到買咖？

你有無大肚腩先
我剩係鍾意同大肚腩mk子食嘢

食咩呀？

奧巴食咗早餐未呀？
喺翠河買架

有呀

羊羊唔愛你啦啵

我無錢買唔起早餐 吉野妹請我食

Pmed

回錯

我不能接受.jpg

過嚟搵me

連登有pm咩？

好似好正wo, 個包應該好脆

奶油豬

未呀 趕住上堂

你住土瓜灣咩？

買個包囉，好過咩都唔食

懶得買

暫時人在土瓜灣

我食埋第3餐了

日撚日都食d咁尻肥嘅嘢

我有極大肚腩

返工定住緊？

外國？

所以決定午晚餐都食清啲了

是mk類型嗎？

我又想同你一齊瘋狂食早餐

土瓜灣有樓
不過唔係住土瓜灣
返工係總部 而總部非土瓜灣

極度mk

我喺土瓜灣返工

Pm張相比我

邊到食緊飯
我黎探你
我係欣榮花園附近

食飽返到公司啦

一打唔洗找
返邊間

會咁蠢豬自爆嗎

咁算

係人都知樓主咩樣啦

一定係豬西

匯豐有個靚女

我做超細hea銀行

上thisav慢慢睇

自爆 入去睇下有冇廿零歲嘅就知

土瓜灣大把細銀行啦
同埋我是40歲風塵中女